1回目：スプリントレビュー

ログインから始めた理由：

ログインをしないと始まらないと思った。
でも、新年度登録機能がないとダメなんじゃないかと後で気づいた。



最小限の機能は絶対必要なので作ってほしい：

わかっている。



スプリントの進捗が遅れているが？:

一番の原因はアジャイル開発の理解ができていなかった。
余計な作業などをしていた。



最初の画面は共有なのか？（ツールバーとか）




教員用のIDがログインのときに表示されてしまうので、なんとかしてほしい



ログインより登校にしたほうが分かりやすいのでは？



登校したらホップアップで時間を表示してほしい。



早退登録は？理由登録は教員がするの？


下校登録をしっかり考えてほしい。家から下校登校登録ができてしまったら不正ができてしまうのでは？


下校登録を忘れた場合は？



パスワード忘れの対応は？
初期化機能(リセット機能)が欲しい。



スクラムのやりかたに慣れるように。
もうすこし作業速度を上げる。